<h1>MSEG-10 SEGURIDAD DE APLICACIONES Y SISTEMAS CH04</h1>

> Modalidad Presencial con Soporte Virtual 

**Profesor: Juan Ignacio Zamora Mora**

* Correo del Profesor: izamora@ucenfotec.ac.cr
* [Shared Drive](https://drive.google.com/drive/folders/1DVVcwWLN86wCibuIxC2YCN08cD4HuaiB?usp=sharing_eip&ts=5e29dc0d)
